香港榮升第二疫埠

船唔計
香港已經排第二la
又再一次展示香港同中國其他省份冇分別啦
林鄭你係得嘅

未來撚

估下我哋幾時超越新加坡

已經社區爆發 估下林鄭聽日會講咩:既然已經社區爆發 再封關已經無意義

加油
多d藍絲中

push